[真本土派登場]湯家驊 屈穎妍 李國章：我們是香港真本土

感覺好機戰最後一關d boss 出晒黎

成班賣香港的人

垃圾本土派

本土要負擔埋人地命運，仲要幫埋隔離支國搵發展路徑
本土呢個名真係公廁嚟，攞咩套落去都得

何漢權呢條共狗真係老是常出現

賣港名單

好好笑，幫中國搵最新既發展路線。一向都係支共比條路線你地跟架啦

話自己本土但要對支那負責

本土建制

我屌你老母啊

第一波咋

支持老泛民買斷本土話語權，唔好似港獨自決班人有任何曝光率

見到何漢權個名即刻火都嚟埋

湯家驊三姓家奴

淚灑雪廠街

加快香港仆街就啱

湯java
成功過檔

湯家驊示範咩叫做完美變身

其實冇錯 真本土精神係見風利
講普世價值講民主嘅根本係假本土

湯渣華

何漢權唔係支聯會既咩？

無端又去左共匪度？

雜碎黎

賣港求榮

條list有幾多個有外國居留權？

想人焚書坑賊咪出聲囉

On 9

係咪羅輯有問題前面講本土，但後面就拖埋其他土地落嚟，咁呢塊土地係吞併左隔離定佢思維有問題

何漢權係教聯會，親共版教協

依班指鹿為馬

將正義同本土扭曲晒

當年有個好似姓梁既 強烈譴責中共當權者血腥屠殺中國人民後做左特首

呢班老而不加埋都過千歲啦
爭住奶共博有錢分咩

淚

屌何漢權呢個大中華膠群埋去班土共度

好符合
一個2個俾人渣住春袋嘅香港人

佢地幾時出本香港真港獨

大眾臉量產機

蒙面超人一開始果班嘰嘰兵咋

雖然高/連登仔冇人會中伏
但共狗識玩左好多

本土關中國發展春事?

盛智文

渣華就fat fat 啦